［反元朗暴力］為明天元朗大小活動加油，朋友夢遊時改左呢份詞

夢遊時剪得差，巴絲打唔好介意，請聽到最後

不追人（原曲：傷追人$
唱：風
詞：雲

本應打999可以求助
回話：你不是在乘車剛路過
你到底驚慌什麼？

因於車廂一刻呼叫援助
門外有痴漢 被捱打太無助
還被叮噹掌摑我

給你辱我罵我亂棍fing我
怒漢直接打中額頭染血這麼多
叫他幫手也太賤吧
沒錯黑警只想羞辱我

我最多把軀殻直頭就當不屬我
麻木去受你發爛重撃一趟
信什麼 信警訊壞人食惡果
無奈差佬只會側邊潑火

或許兇手警方不會傳召
然後咁岩佢就離開咁玄妙
成幢鐵閘不見了 （何日君子不見了）

給你辱我罵我大我亂棍fing我
大概一切實情我已看清楚
我只想一世也避孕
害怕子孫一生忍辱過

我最多把軀殻直頭就當不屬我
麻木去受你發爛重撃一趟
信什麼 看警訊壞人食惡果
原來差佬收了order會躲

柳俊江 把軀殻暫時就當不屬佢
麻木去受你發爛重撃一趟
怕什麼 也堅決共林奠駁火
黑警早已忘我 怎麼打救香港？

（睇到不禁難過 生於這個香港）

727元朗見

有火